梁天琦：蒙面法會衍生一場革命

大家做好覺悟未？
我同你玩到底

推

Push

我會開始日日都帶口罩 你吹阿 拉我囉

話說天琦9號上訴，大家到時見，好唔好？

淨係送中條例已經咁大風波
如果真係要立蒙面法, 政府係捉蟲反而令大家出師有名搞全民抗爭

到時見

民心：
反送中->查警暴->自治->獨立

獨派真係要好好多謝林鄭

一係全港戒嚴，一係繼續行街

有時唔係講權鬥野，但睇真係有心撥火同大家升溫，林奠咁閪真係有任務

反而而家唔好圍爐，唔好成日諗住連登係隱形大台
而家要預期有好大量嘅和理非會淆底唔敢出黎
要諗計點樣可以令到佢地有膽量出
需要鼓動力量

「搬石頭砸自己的腳」

打爆晒民建聯辦公室

好

時間地點？

準備請假去聲援了

全香港人一定生搐你班PK

自推1/10

2/10

3/10

做好準備隨時入去坐

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

有無人知上訴時間地點

玩到底

待定

天琦

暗黑兵法

10/10

反送中之前獨派最多兩成，依加我諗有四成左右
再遲一陣可能真係變主流民意

岩

將會係一場革命

push

一個已經無法治地方仲立乜嘢法

算唔算焦土派嘅勝利

仲要多謝馮驊同班選舉主任

我有感冒，怕傳染其他人，咁帶個口罩係咪都要拉，on撚99

我要全香港人都知梁天琦嘅諗法

天琦真係走得好前

即管做

烏克蘭啲人好撚團結 但係香港永遠都會有班無腦藍絲

唔通你地怯蒙面法？
點解冇人理天琦交低嘅諗法

多謝天琦，我愛天琦

愈反愈做

想問地點係邊？

置之死地而後生

英國特務

其實林鄭係咪鬼嚟 真係鋪好哂路

你夠膽立我夠膽帶

係
佢地有一部份已經突破左無不反對通知書ge無理要求
要強調呢條法有幾on9

唔係全部團結架
烏東同克里米亞果邊親俄的

笑左 如果我地會守法你就唔洗立法啦 白撚痴 蒙面法坐幾耐呀？暴動都唔撚驚啦

香港人日程表寫待定

Ready!

天琦真係走得好前
天琦好掛住你啊

記得戴口罩抗蒙面法

101

幾十萬人蒙面
你吹呀

而家出個街都隨時俾人告暴動坐6年
D人都唔撚驚你繼續上街
蒙面法重唔重得過暴動罪呀on9
嚇鬼咩

光復香港 時代革命

快撚d
我日日帶

有病都唔帶得？

唯有打爆所有cam

因為開始轉天氣，全香港人突然患左感冒

暫時我覺得最好做法都係照出照帶，但一定要減少被捕，要畀其他和理非培養到種心態係「佢都唔係捉得好勁姐」，慢慢練好個膽等大家都認為呢樣野個風險係揹得起嘅
講真人人都驚畀狗拉，但如果被捕人數唔會有顯著上升我覺得對和理非同勇武嘅心理壓力都會少好多
所以最緊要都係不受傷不被捕

練跑啦屌你個閪

日日戴口罩

天琦真係好有遠見 好有領袖魅力

日日包到回教徒咁出街

依個特衰政府同禍港保皇黨，始終沒有覺悟！

岩呀

周浩頂

你即管睇下香港人點同你抗爭到底

你條撚樣都好快比人清算

十一全城無不反, CWB一樣咁多和你飛

人人蒙面

醫生紙有幾難拎?

天琦留低左好多野比我地

頂上去

只有來一場不對稱的戰爭

蒙面法係咪出去遊行嘅時候唔可以蒙面？唔撚係日常生活都唔俾我戴口罩啊嘛

超
你而家蒙面都拉架啦

多條罪告 驚閪你

未就係你哋囉，民建聯，坐係立法會

事實

柒婆係咪邊睇梁天琦邊做野？

玩火行為

咁醫生犯唔犯法?
病人犯唔犯法?
警察又犯唔犯法呢?
咁地盤工人又犯唔犯法?
咁防曬蒙面係咪又犯法?
咁啲宗教蒙面又犯唔犯法?

我都有預感，自取滅亡

pish

有d宗教人士包到得返隻眼架
基本法又賦予香港人有唔同宗教信仰自由

官迫民反

記得聽埋《十八》

p

針對性立法
佢嫌團火燒得唔夠大

急不及待要玩玩了

帶頭呢條撚樣

還掂點出都係10年,係時候ALLIN了
D錢留10萬就冇用嫁啦

全香港人化妝

［行動post］蒙你老母面法！！通過全民戴口罩返工返學！

佢地有時會慢少少, 滯後少少, 但而家已經迫緊佢地快速成長

今次我哋唔會逃避
我哋全香港一定同你政府玩撚到底！

是旦啦,提出黎都係煩鳩佢啫
好多和理出黎都冒緊非法集會既風險.
啲手足蒙得面做野都暴動,除非蒙面仲勁過暴動啦

青
你縮返埋你老母個閪到先
我地頂住

香港所有野同烏克蘭都好似，我地差嘅係烏克蘭嗰份勇氣同戰鬥格，擺脫奴性，光復香港。

香港獨立

一齊日常生活照帶口罩，全港都病撚左唔撚得呀？屌你老母啦

準備好

究竟真傻定扮蠢 真係睇唔透班建制同政府

D

Let’s the game begin

咁多工種 要帶口罩
帶黑超 都算係啦咁 認唔撚到麻

G

我宣佈新技能解鎖：喬裝師

pish~~

英國最強間諜，777

終有一日玩火自焚

C

report post !!!!!report post !!!!!report post !!!!!report post !!!!!

sor覆錯post sor sor sor

同我share比所有人啊

幾年前留低嘅speech可以環保再用變監獄軍師

果兩件建制咁串
而家做咩都係民意授權

建制人仲夠唔夠膽出來咁樣講野>??

反送中運動係正式撤回條例之後其實個名變得怪怪地，而家可以改名做反蒙面法運動

睇嚟今年op Halloween 演講會死撚晒

一定到

「你要做嘅，做吖」

天琦真係好似未來人既.........行前我地三四年

關於梁振英嘅白宮聯署，點解係中文嘅？有冇問題？

尋晚RTHK都有講,重點係外國有直選,政黨,香港冇,蒙面法響香港冇野制衡
可以化妝成粵劇大花面出去

我都係咁諗
立埋蒙面法 姐係迫人行獨立依條路

全部 off mask 都打鳩你
香港政府到時你仲死撚緊

好多人都唔知個嚴重性
佢會打擊出黎嘅和理非數量

天生領袖

支持!!!!
罷唔撚到工有藉口果啲
戴口罩出街返工無藉口喇掛?
咁都有藉口果啲去含撚啦

不如恢復打藤 重有阻嚇力

將23條拆細推姐嘛 係人都知la

天琦，天琦

緊急：蒙面法大方向 ［文宣要人］

這一切來自中共
香港人最終會走上獨立抗爭之路

和理非有良知， 有學識， 係冇勇氣同太多道德珈鎖， 我地只要比到希望佢， 同埋道德高地佢地就有理由出黎

所以咁多人係度主張無差別攻擊跟本係趕緊和理非走， 爆紅資鋪， 人權法， 獅鳥係比緊希望， 咩都爆周圍樹敵， 唔做外國人文宣，一言不合就爆頭係趕緊和理非走

你要三罷， 要二百萬人就要和理非支持， 係咁沉醉係自己圈子覺得全部歸哂邊唔會有人倒戈係自取滅亡

齋企唔好叫口號 啲官會反感

蒙面即係仲留有餘地
禁止蒙面支共就要面對死士

我覺得根本就係有人想香港亂，唔想香港和平想復出，煽動呢啲仇恨

次次政府都出黎加把火大佬你咁樣點平息啊

革命啦